香港人！大家一定要創造自己嘅經濟圈

繼續罷食罷買藍絲餐廳店舖等淘汰佢哋，我哋一齊創造自己嘅市場香港人嘅市場